各位連登仔諗住點慶祝國慶？？？

中華民國雙十國慶呀
下個禮拜六就係喇
大家諗住點慶祝？

欣賞國軍既英姿